幾百萬人一齊唱do you hear the people sing

先講聲對唔住
無勇氣企第一
淨係識做啦啦隊同物資
但我相信音樂有力量
有無可能幾百萬人一路行一路唱
印哂歌詞連翻譯
最好有埋樂隊
好似之前有巴打講過
全世界都識呢首歌
外媒影到都夠震撼
唱歌唔暴力唔犯法
各有各做 百花齊放
可行?

你有無出過去先
無就收皮

有

其實我覺得噚晚響大球場唱歌嘅效果唔錯。

唔一定要幾百萬人一齊唱，去到邊就快閃到邊，用自己嘅方式表達對呢個運動嘅支持!

歌聲是有感染力的💪